【死囚自縊】111刀弒父劏肚慘死 逆子50條橡筋勒頸亡

台灣新北市一名逆子陳昱安，長期失業宅在家中食軟飯，又威脅要分祖業。他不甘遭父親趕出家門自食其力，竟狠殺父親111刀斃命，2013年被判處死刑，關押在台北看守所等待槍決。豈料，今早7時許，陳昱安遭涉犯性侵的室友發現，躺在牢獄內窒息身亡。
台北看守所表示，陳男是在凌晨1時多躺在地鋪上，用50多條橡筋自行綁住頸部窒息而亡，至於橡筋的來源，初步推斷可能是工廠內的原材料，陳男每次偷藏幾條，累積到50多條才動手自尋短見。由於事發後沒有家屬願意為陳男處理後事，所方已報請新北地檢署作出相關調查。
陳昱安於2010年於新北市長期失業，在家中嚷着要分祖業，不滿被父親趕出家門，竟埋伏狠殺父親的圖謀，並依照南韓電影《朋友》的殺人手法，用魚生刀和菜刀，在6分鐘內斬殺父親111刀致肚破腸流慘死。他被捕後還對警方供稱：「後悔不在我心中。」2013年，法院以殺害直系親屬罪，判處陳男死刑定讞。

陳男父親當年遭斬111刀慘死。

佢起碼個樣靚仔過九成連登仔

又會為自己爭取權益

得罪講句，今次真係金鐘連登仔都好樣過佢，唔知你係咪用自己同佢比

係啊，起碼都出色過你條7頭

您咁樣衰梗係靚仔過您啦

唔好拉其他人落水喎

台狗特別癡線

點解要強調個室友衰性侵

50多條橡筋自行綁住頸部窒息而亡

真係冇人會估到
前所未見嘅自殺方法

得罪講句死者老豆太恨心，做廢青都要趕人出走，佢咁做都預左有咁既一日，唔係個個男仔都咁純品識諗

咁樣衰都靚仔過連登仔

佢阿爸唔够狠心
應該斬死佢就啱

屌你老母

如果用N條橡筋可以cool爆西瓜

佢應該有睇我個post

可能個室友想
但發現條友已經死咗

衰風化

繁體支那同殘體支那一樣咁垃圾

痴撚線公司

啲記者懶好笑
根本個室友犯咩事都唔係重點

人渣

自己勒死自己，個過程要幾大勇氣

你咪果九成入面囉

111刀其實點數

幻想個頭好似個西瓜上半部咁飛出黎

我覺得係室友殺佢多d